IG死左？

有冇巴打都係咁

我

Yes

虧撚左

係呀屌！

呢排IG WHATSAPP HKBN 乜春都死
搞咩

屌 我以為係我問題
isitdownrightnow 話冇
搞到del 咗app down 返入唔到ac

電腦大爆炸！

搞乜 一晚死兩樣嘢

共產黨網絡攻擊，好快連登都死埋

真係鎖國？

斷下斷下咁

又冇野了

諗住sd片比人都sd唔到

6月9號會有大野發生準備斷晒啲網絡

6月9號應該全港都冇信號

你又係呀 我又係wo

又有野了

好似好咗下

同個fd 吹緊水 依家正常返
用緊 3hk data

咁啱呀

無事wo

Whatapp尋日又出過事，今晚2點就到HKBN，宜家到IG…

+上唔到支那網